驅趕低端嘥時間,直接搞多次大躍進咪仲實際

順便沒收埋土豪啲錢,一舉兩得